★其實ipad2017=放大版iphone se !

一鳩樣

只係不能打電話+冇閃光燈！

搵唔到10.3新bug 轉話題？

一定會有bug

部野係Air1的更新ver.

10.3太順
蘋果已死

終於比人串

祝你成功